亞馬遜其實有無BLOCK 到D 集運倉

係日馬買左件野去SHIPBAO個倉
個STATUS今朝明明係寫寄出左, 但而家個STATUS係HOLD 住左係黑貓到
究竟咩事